連莊思敏都無人欣賞, 香港日漸淪落其實係好正常

香港人, 有時真係唔好淨係怪共產黨, 怪中國, 怪地產商

有個國寶級藝人喺到, 你地唔欣賞不但止, 當佢八婆, 傻婆, 臭X

自己唔識欣賞自己地方最好嘅野, 咁仲有乜好講?

啱呀，雖然莊思敏對波係假嘅，但係佢副body真係好正，又淫賤，真係好想屌撚死佢

聽講樓豬真人似高皓正

思敏就好似whisky 咁
一旦你識欣賞就返唔到轉頭

我無叫過耶穌幫我戒J

系